搵工搵到好灰

美國U fg 1月翻到香港開始搵工 過左冇耐又黎個仆街肺炎 依家冇乜公司請人 就算有都係得d伏工offer 日日係屋企做廢青 好絕望

做我女朋友囉

有男朋友了

做我男朋友囉

認真，揾啲嘢上網學下先，無計

做緊我男朋友個女朋友啦 分唔到身

屋企人其實冇乜所謂 但開支都係用佢地 唔想 覺得自己好廢

仆街你換仔仲快過我換衫

冇換過 由舊年9月到依家都係同一個

分手了

係咩事架

屌 之後又好快又冇事

屌 咁好心你就del po啦

有得del po架咩

去站務台啊屌你

屌 thanks

呢個時勢，apply廿份工都可能無一份有得in

最怕係有得in，去in完之後幾日，間公司話有職員確診，跟住你又要去檢查，又隔離，搞一大輪麻煩嘢

唉 apply三份得個一兩三份有回音 個市淡到痴線一畢業就撞著支那肺炎 屌

無計架，好多人都俾個肺炎阻咗人生
本身我都好多plan，由上年六月開始暫停咗，之後跟接肺炎

真係完全打亂晒個計劃 等我12月仲咁開心想翻香港

咩科

Comm

Apply 3份

我八大畢業，冇料，就嚟又要搵個份

唔知重可以做到啲咩

我都好迷惘 一翻黎就咁 屌

2月開始揾工， 一個 call 都無
利申：做咗5年野